一人幾句你老細對下屬講既說話

總之我就岩 你就錯 出番去做野啦
你有冇帶個腦返工？

「我係你上司，呢度我話事，你依家同我返去拍卡收工」
然後同再上級嘅人講大話話我亂收錢，返去拍卡嗰陣比人屌我，我由頭到尾講一次件事嘅始末，其實堅持亂收錢嗰個係佢，最後佢竟然同我道歉

我希望大家當公司係自己屋企

入一入黎
無野啦 你都係出返去